［突發］ 有手足北角比人打呀而家！！！

仆街hum家剷！！！ 你老味黑白衫都著咁撚閪

大家帶住5星旗去追鳩住班仆街打 抹黑中共！！
唔殘廢唔撚好收手！
滾撚到仆街呀面我

幾點？

凌晨2點20
文入面咪有

推

721

唔該晒你推文喎ON9

你屋企人都好撚快會比白衫打,到時咪撚以為狗會幫你呀ON9.
等睇你喊住無撚左屋企人

19999?

你係黑社會定警犬？

88三毛黑警 blocked

估唔到MON PO狗都忍唔住要出聲

維園要人呀！！！

佢係MON PO狗

示威者都係人喎

警察同黑社會打示威者就得？

正一垃圾邏輯

係直頭無LOGIC

唔使理佢 條友不留都係咁

下個到你老母俾狗打呀